梁振英：群眾以為示威運動是自發 實質有幕後策劃者

反對逃犯條例修訂的示威活動，至今兩個月未有平息跡象。有追蹤研究顯示，參與示威的人對激烈行動的接受程度逐漸提升。

全國政協副主席、前行政長官梁振英在社交網站回應，指群眾運動易放難收，參加者品流複雜，運動不斷變質，群眾以為自己是自發，其他人是自願參加，但實質幕後有策劃者、指揮者和統籌者，各有目的，互相利用，各自「抽水」。

梁振英表示，群眾運動曠日持久之下，割蓆的人越來越多，分裂出來的派別越來越細小，剩下的人越來越偏激，暴力傾向也會越來越明顯。

梁振英又指，民主派最清楚這些規律，擔當不起後果，大部份都閃到後方。

汪汪汪

文宣組大佬係邊個? 比人拉左未?

麻煩大家唔好理任何有關梁振英嘅新聞

係咪想推卸責任？

不推文回覆

一定係咁，有外星人用未知既腦電波洗左我地腦而不自知

不推文回復
推行動post呀屌

哩條友夠話佔中有外國勢力
又話適當時候公佈證據
到而家落L 左台都冇聲氣

其實係真係有幕後黑手架
上帝叫我出嚟抗爭

你知我知佢自己都知，大家都講緊大話，不過都要死撐咁講，因為巿老坑會信

林鄭叫我出黎嘅

林奠叫我出黎架

係有證據就拎出嚟啦, 無就縮返落你老母個西啦柒頭689

群眾以為梁伯言論是自發 實質係幕前執行者

咁耐仲未捉到策劃者咖垃圾

「驚就唔好出街！」BYE BUY DAY 全城罷買投票結果出爐

汪汪汪汪

幕後黑手咪林鄭

林鄭同CY叫我出嚟嘅

呢條過氣廢老咪撚再理好冇
我地係要整核彈（葉虎 過期催淚毒氣 武警）比返佢哋
呢啲post好心你地運用不推文回覆啦
我地太容易比人帶住嚟行啦，要主動整核彈啊

好煩呀 條廢老

佢緊係想好似2014年咁有大台，有大台先要攪散。

唔好意思囉，2019年了，仲要大台比你打散?

精神病又發作

唔好再推呢條廢老廢up

window未update
全部廢老都係

永遠都無證據，我夠話你老母比狗屌，生你這個狗雜種

又想分化 死廢老

由佢沉啦屌

做乜篤自己出黎

點解成日可以係度9up

9up唔洗本
我等到依家,佢都未公開佢所講既證據
不過算啦,佢呢D說話唔係講比我地聽
係講比D藍絲聽

689自以為很聰明，實質為on9仔一個

梁振英以為自己看透世事 實質真係有精神病
大家唔洗理佢

屌你689 你2014年d證據都走數啦
拎出黎先講唔

佢地仲係Win XP，而家Win 10都大update幾次啦

佢死果日都話係外國勢力令到佢死

係，此人有名有姓，叫internet

收咗政府4000出黎搞示威

雖然 和理非最後政府都係無動於衷
但係我覺得都係需要再搞一次百萬大遊行
一來 話比大家聽 咩係民意 同埋我地沒有割席
二來 鞏固大家軍心 最近太多風向撚分化
三來 話比係做比呢個傻佬睇

收UGL 5000萬 死廢老689

又衝出黎柒
有無咁得閒呀呀叔

癲佬正傳2019, 689取締秦沛

一定有隱形大台

係呀
講多啲

係香港勢力
因為香港係侵佔得來
所以一定係外國勢力

感謝國父梁振英

無錯，我就係響應港獨之父梁振英，佢話佢每日追擊蘋果日報廣告扮打擊泛民實際挑釁全港商號市民，我就喺連登帶風向，裏應外合，何愁大事不成？唔信？連登有好多暗三毛都係聽命港獨教父梁振英，成日帶風向，全部佢啲O靚，仲勁過無間道韓琛，英哥對唔住，我出賣你篤咗灰

其實就算真係有咁又點?

冇大台可郁，所以呢個星期啲分化撚玩屈大台

林奠推大家出黎既

廢老kol真係以為自己係kol

係呀
講多啲

係香港勢力
因為香港係侵佔得來
所以一定係外國勢力

感謝香港國父梁振英

咪再推依條廢物出黎啦

冇人理佢自己打飛機啦

請善用不推文回覆
最好索性唔覆

閱

咪就係收咗ugl 5000萬果條契弟囉

梁振英以為自己好撚有point 實質係鳩up

我都想問邊度有錢收

大台就係林鄭，個個都睇佢頭先出嚟

捉到人未呀屌你老母
我夠話習維尼背後仲有仲有人控制啦 跳跳虎呀

【唔該做返主動】我地渣住幾多核彈係手

香港人！把所有銀行存款提走，兌美元現鈔存家中夾萬。

民主運動係咁ga la，每個參與者諗咩，無人控制到，只係如果示威的確係無理取鬧，其實亦唔會搞得成，自然會慢慢消散。
點似得建制派咁，每個立場一致，跟實中共論調，今次呢件事香港咁多人
用前途用命去死諫，都仍然係單純跟中央論調就算，完全唔洗回應市民訴求，一早都話香港政府做野唔洗同市民交待，根本唔係為香港人服務。

事件變質又點，整個風波歷時兩個月，中間發生左幾多野，其實咁樣更加反映出政府離譜，拖到件事變左質都無解決過問題。
而且，所謂變質，亦只係今次修例風波將香港唔少問題同一時間反映左出黎，市民亦一次過將呢堆不滿追究政府，當中包括警黑合作、警察濫權、執法態度惡劣、政制失衡導政大量市民意見長期被忽略等等。

梁振英其實講少句野可能會對香港政府好d，你不停發表低質素ge挑撥言論，其實會令市民睇清建制官員心面原來係諗d咁ge野，原來真面目係咁。過往有公職在身，講野都會用番官腔去避重就輕，顧及公關，但而家暢所欲言ge時候就自曝其短。

交左14年條數先啦屌你老母

策劃者咪就係林鄭lor
推個逃犯條例令全港上街

慢慢搵啦，柒頭

條傻閪之前爆雜大大積極指引佢施政
仲未𨳍夠？

咪撚理佢啦屌

梁振英以為自己好撚醒其實係on9

幕後策劃者=香港政府

完

有無英國兄弟可以探訪下佢屋企人？等佢關心一下佢個女

咪你囉
前特首

有背後就係梁辰英自己

Skynet

唔好理，
你地唔好以為班奴才真係蠢，咩都唔識，
佢地唔屈你有大台點樣屈你地係受人煽動？
如果佢地承認冇大台即係間接承認群眾自發，政府無能激起民怨

雨革個外國勢力佢都未公佈

就算你屈到泛民做大台都係會有人上街
屌用下腦啦d橋咁撚舊

咪撚再quote呢條廢老啦屌

特首梁振英仍堅持佔中行動有外部勢力介入，並稱會在適當時候考慮是否公開證據。

幕後咪你囉梁振英，五千萬金主

梁振英，你太年輕了。你以為群眾以為自己是自發，其他人是自願參加，但實質幕後有策劃者、指揮者和統籌者？其實都是我一個人幹的，不然我再換個ID發同樣的話給你看。

佢話係就係啦 係既話快撚啲拉個大台
還我無大台社會運動

都已經2個月
都交唔到後台係邊個就咪撚再鳩up啦

全部人夾埋話係林鄭策動

唔好理佢啦屌

我都知！朝早街邊派報紙班呀嬋都有幕後黑手，都喺度互相利用

689落地獄

係 我跟林鄭嘅

佢玩fb都玩得好密下

廢老

2014個外國勢力呢？
5年都未搵到？

黑手係蕭若元，快d拉佢

幕後策劃者咪林鄭囉
每次有大型示威都出黎令更多人connect

劉細良

請善用不推文回覆

唔好再post呢條廢老既野 好撚智障
仲有個d葉國謙/譚惠珠，全部都係思覺失調
唔理就得

冷處理

係689

幕後策劃者
就係林鄭囉
你煩唔煩ga

嗰個咪林鄭囉

快啲拉燒山

I dont have that information

係人都知個大台叫江派啦屌

大台是梁振英

佢同林鄭叫我哋出嚟

可唔可以到佢死先報佢嘅新聞

唔使理呢個廢老
連我啲藍絲長輩都笑9呢個人係咪畀佢個女偷ac，再唔係就係喺度圍爐打飛機。
我地更加唔需要重視

我理得你
總之我係自發
完

你咪幕後囉港獨之父

背後就係梁振英

梁振英以為自己好醒，實質係唔敢認on9

只要做到689見到嘅野完全相反就得

敵人擁護我就反對 敵人反對我就擁護

明明係梁狗想搞亂香港 逼林鄭落台然後自己上 而家扮唔關自己事

BK同埋UWants

咁好再分享傻鳩野

背後勢力係支那

關你撚事咩死廢老 屌你老母

On9，所有行動背後都係有人組織架啦，認同未參與囉。

反你個d就乜都係有人指使有人策劃，唔通所有民眾運動都係被人煽動，民眾有無咁on9？

定係有人以為自己最看透世事、眾人皆醉我獨醒？

倒不如…

大台呢
一係林鄭,一係你,一係民建聯
你自己揀邊個喇

好撚煩呀死廢老

幕後策劃者好似叫689

不推文回覆
依隻狗講嘅野唔好再share出黎以免影響到其他有用post嘅交流
謝謝各位

群眾以為689思覺失調 實質上佢係弱智的

可唔可唔以唔好再理呢條死廢老尻嗡呀

又想玩分化
過咗5年又係同一招
同香港一樣完全冇進步過

哇你真係好撚醒啊.jpg

巴打可唔可以話我知搵邊個出糧

當年雨革清完場之後佢話有證據證明有外國勢力干預

幾時先肯講有咩證據

吓 咁即係點 我地中咗幻術以為自己係自發？

唔好再理呢條柒頭好唔好

梁振英 無業

不推文回覆

連登仔：群眾以為示威運動是自發 實質有幕後策劃者(689)

幕後黑手背後有幕後黑手背後又有幕後黑手x n
終極大陰謀

咪你係由2014年開始策劃

所以佢地先最近係咁想砌生豬肉咁砌個大台俾我地?
然後將之前果啲都一野射去大台

唔想知條廢老講咩 躝返支那養老啦屌

問題係班藍絲廢老港豬會信到十足十呢好想打撚死呢啲懞撚，班政府政棍講乜就信啲乜

咪推呢d post啦

Wfc

又黎嗰d 只有我係player，其他人都係npc 理論。

其實呢個世界得我一個抗爭緊

其他人都係演員

屌咁幾時爆機啊？唔想玩喇

鳩噏真係唔洗本錢
知道有人煽動爆亂又唔提供資料
罪加一等

是神

唔好再推呢啲PO
又得個廢老慢慢自己自HIGH啦

支持罷買

成撚日講有指示 有策劃人 俾證據好冇

咁你講岀呢邊個先得，屌

ok咁實牙實齒咁快啲捉人

SOR唔記得禁不推文

唔好再理個痴線佬每日講咩啦好無

咪撚理佢

有傳幕後策劃者係689想搞死777, 一直懷恨在心, 多佢88票

係有策劃 不過係策劃721元朗打乘客呀嘛

梁振英講咁多 莫非佢就係.........

多舊魚 成日話有幕後策劃 大台，真係有班狗拉咗9世啦

一蚊都冇，仲要自己比錢買裝備

講名啦 咁撚勁

d膠官係咪都有同一特質架呢？
都係面皮勁厚，無腦加離地，呢類工真係唔係人人做到

香港市民：支持送中嘅人以為示威運動係有幕後策劃者 實質係市民自發的

我估班狗官係知道無大台. 肯搵, 叫班靚上來連登睇下, 對照下個日發生既野, 都知有無大台呢樣野喇.

但死都唔肯面對現實, 係咁話有外國勢力, 其實係唔係想插贓嫁禍比美國? 我地可以深入D諗下.

你知喇, 有好多毀滅人地個國家, 都係毫無有力證據, 加上監粗黎而成事.

好似伊拉克咁, 人地真無殺傷力武器, 夾硬話影到有, 咁就滅左人地國家.

我唔知會唔會借意話有外國勢力, 咁就監粗來保護香港, 轉頭就一國一制 (SORRY, 我唔識基本法, 我唔知有無呢條LAW)

支持港獨之父689

好煩 呢個廢老幕後出post條友

唔好比佢睇死,一齊爬山

過氣廢老成篇野都係鳩up

但有樣講得啱

割席既愈黎愈多

中共最撚叻呢招---造敵

個個咪你囉梁振英

句嘢好矛盾wor
群眾自發自己出來

但係背後又有人策劃
但係群眾又以為係自發？

即係我肚餓落街買飯 其實唔係我自發
背後有人指使？

屌咁究竟群眾參加係 自發定係有人策劃？？？？？

大佬好野，識轉移視線
放心，我一定唔會爆你就係發起人

手足們 保護李力持先行離開

咪江澤民

啲廢老成日仲幻想自己有影響力，咁在意佢講既野就中招。佢要9up就由得佢啦

成班政府官員ff有大台

old seafood 意維

我最醒 你地都係on9

可唔可以唔好再講呢個廢老?佢想出名就唔好比佢出名啦

咁係邊撚個呀
講你就講啦死閪佬，日日好似女人咁講下事講下非
死棄卒真係好撚柒煩

弱智

明明我地有大台做乜唔認?

大台就係我地有良知! 每個有良知既人就係我地大台!

世事都比呢條垃圾看透

到呢個時候唔講嗰句都講埋啦，其實我哋 幕後軍師係梁振英

講大話講撚到自己都信撚埋

善用功能啊

咁係誰

公司好多阿姐信

沉

689係我地心中嘅紅太陽

真系有大台架，佢哋工於心計，殺手段，充滿暴力，無曬人性。有請「林鄭同佢既觀音兵-黑警」

下，我聽689講先出黎架，唔係話有三千一個咩？

件廢老好撚煩

不如話示威都係被腦電波控制

講左幾多次
咪林鄭咯!

CY : 汪汪汪

係呀 幕後黑手係你呀689

你引導我地每個人去做架

班土共keep住幫手組大台

fb打丁

梁振英表示，群眾運動曠日持久之下，割蓆的人越來越多，分裂出來的派別越來越細小，剩下的人越來越偏激，暴力傾向也會越來越明顯。

條友係鳩
不過呢句係咪值得我地反思呢?

大家不如唔好focus係無大台
既然有人覺得一定有大台

大家試著說「大台係林鄭 係唔回應訴求既政府」

黑手重唔係777 ＋ 689
不斷激嬲民眾

我既大台係家駒啊
原諒我這一生愛自由啊！

你條無仆街係唔撚會見到佢架
因為你落撚硬地獄啊

唔好再po呢條友啦

咪就係你地班狗官囉

同意 覺得佢因為冇特首做好失落 只有不斷激到人地鬧佢而產生存在感

佢地係咁講有“策劃者”，有兩個目的：
1. 誤導思考能力低嘅市民要維穩，想表達“大家生活得好好，一切都係有人煽動”
2. 幫在位者們推卸責任，唔想比人覺得自己行政失當，做事失當，所有罪名責任賴落“策劃者”

幕後黑手講都講左廿年
一個都捉唔到
係對手太強定自己友太豬

大家不如試著說 「大台係林鄭 係政府」

唔該唔好理梁振英

咪撚理個廢老啦

廢老講野冷處理

唔撚想知阿...

真係有大台 成個香港政府咪大台囉
佢一日唔撒 唔放人 唔成立獨立調查會 唔雙普選 唔改革
啲人一直會出黎

推

既然d人覺得有大台 就順住個勢話 大台係政府

林鄭

試著說 「大台係林鄭 係政府」

on99 cy

【和你飛】機場集會文宣資源集合

上帝叫我抗爭

得幕後黑手先會咁清楚